對家已經進化到個體式恐襲 到底我地幾時先願意全面升級？

大家可唔可以睇清楚我地面對嘅敵人係一班咩人？
佢地係一班毫無道德觀念，唔會分到是非黑白嘅人
恃住警察唔會捉人，藍絲又唔會割蓆
對家一定會有更多痴線佬出黎斬人
正途嘅升級大家都做得七七八八，大家仲要攬住道德光環到幾時？
係咪明知會輸都係道德光環緊要過條命？
幾時先肯唔報警？幾時先唔譴責用私刑？幾時先真係麻包袋？幾時先有自衛隊巡街？
依家係打仗架喇，唔係咩浪漫嘅社會運動呀
唔可以再FF有人幫我地架喇，枱面同枱底都夠鐘升級架喇好唔好呀？

近日多宗打人斬人的原因，暴政這樣表現目的，是想挑起美國立法前，示威者被激將法，用暴力回應。我們應要高調宣傳到國際層面，他們的暴行，跟著這個星期，估計會陸續有暴力凶徒，殘害市民，大家小心，忍下不要再貼，或成群結隊帶定保護物件，防範恐襲，才去做事，到立法後以眼還眼，以牙還牙

轉貼

P牌仔唔會推得起，不過真係好想大家一齊進步
香港唔可以再輸喇

幾時先肯還手？

支持全面升級

機場周到公安打佢兩拳都要俾人譴責，我真係心都痛埋
明明無人保護到我地，私刑還手係無可厚非，咁都要俾人代道歉
咁樣落去遲早輸到甩褲

屌你咩，對家就係用斬人黎恐嚇我地
縮沙姐係話俾佢地知我地屈服！咁佢地之後斬人一定斬得更加開心！

忍多一陣咁多？

我同意要組隊保障安全，唔同意忍
唔係為度氣，而係一個態度嘅宣示
你覺得係忍，對家會覺得策略成功，咁對家一定會有更多人出黎斬人
我地要做嘅係組隊去，多人過之前，唔可以俾對家以為自己斬人係有用！

啱

P牌仔推唔起 求幫推

多謝你明白大家要一齊努力

香港人全體都係M，要俾人打到傷哂先肯還手